[A/I] Puzzle and Dragons (195)

第一次見1001秒開post

老屎忽好Q惡，唔秒開又杯葛

押韻

Dmc埋尾

佢節目pool同合作pool任撞

賣ac

1500位 900rank 唔係處女豬比人屌過2x次
可tg拎圖
拉打抽左3隻1號 01 555 rx

隻聖誕魔女好失望 有減傷就唔同 三圍得全1.5全兩倍都話 主動技又唔夾隊長技成19CD
可skip等木屬水魔女

水魔女呀佢幾時先出呀

論能力rx一啲都唔差 15.75倍 有血有盾有回
4com起手 轉9粒加心追 對手殘人又friendly

解決到綁既問題 係木隊入邊都係頭幾位

除左人氣差啲之外有咩伏

綁太多必要寵

甲蟲人原罪

可能係因為出咗好耐？

唔係佢唔勁 係其他勁過佢好多
又要轉直心又要九粒又冇加c都friendly ?
都未計佢綁死要扳機 同埋你轉貫咪又係要木魔女 咪又係要7c

留名‼️

收嗲吧

4c起手 4u 唔friendly咩手殘人都做到
自己技又直開9粒綠出黎 驚死你轉唔到仲要兩倍轉珠時間

最top果啲關就難打啲 但其他關都唔差

同木kitty 哥碼比係唔夠架啦 但都叫用得下

起碼佢簡單啲

你都識講唔夠kitty 哥瑪比
咪即係上面咁講 唔係佢唔勁 係其他勁過佢好多

只能講唔係頂配囉，有更好既選擇，呢度d大神唔係頂配唔會討論。。。

冇rx 淨係用過kitty
我諗rx衰在玩u....邊有人玩 咁細力
綁死trigger +頭尾防綁武裝 變左勁難砌齊哂啲抗性

而家有rx抽嘛
純粹講返俾上個post話我伏人果個聽

唔頂配唔討論 咁我呢啲低級玩家都係潛啦

I know your feel
所以我潛左好耐

鍾意咪用囉， 使乜理人我都仲係覺得rx唔錯

聖誕寵咁廢 慳番d錢

點解成日有人吹奏RX

想玩番pad
幾時刷首抽好

淨係扳機已經不了抽到玩左一場煩到

根本木隊已經比人恰到上心口玩極都係得隻木魔女做輸出，其他屬唔係top1隊長就係砌到成隊top隊員

大介：威左大半年呀拿 派木魔女比你換 然後搞廢木屬 25虹幣就咁無左

其實唔覺得搞廢咗木屬
只係Tifa太勁

知唔知Tifa比人笑左幾多年

上次FF pool未完個陣仲有人話賣咗佢添

屌我換走咗幾隻
好彩淨翻一隻

好唔好咁樣換隻光魔女返黎??

好似幾勁

唔係一個半個，仲有幻龍王、箏龍、暗龍刀...
隻隻都大力同穩定過木隊，隊員又全能

整得限50%血以上又冇盾已經預佢打下d低能關就算喇啵
仲要得大花火整畀你組艦隊速刷

其實都有樣問題。 就係降回 減手指 1回封覺 呢啲濕鳩野 木屬無應對

但木KITTY 對降回減手指 呢D野冇乜感覺

Padg 1月15日出只售1500yen
太佛心了

有無ching一齊玩

最新200體關唔消走個降回就打20萬先制

萬聖愛貓

想問今次火光魔女係咪1隻就夠
諗緊有冇需要換多隻

火光魔水值唔值得咁樣換

白盾 火魔 火魔 聖誕版唔知咩 火奶

聖誕光魔女值得換咩
又唔係刷幣特化
速刷用=上唔到大台面 比個好聽D嘅名佢

真

有無人記得女英雄機隻小白幻有無得換
無既話想而家換隻聖誕版先

有 不過睇定啲token好喎

大花火
主動技同聖誕火天/聖誕尤格調轉就好

聖誕抽唔抽好有冇邊隻勁
利申 玩咗幾個月嘅新手

冇

聖誕pool最有用係咪火天

我存咗300石，冇乜好寵用
幾時先會有好卡機抽
依家得隻哥瑪隊長，隊員又少

一般都係抽10石god fest
好似上禮拜嗰個咁
放心 佢成日開 到時先抽都未遲
節日機全部都垃圾黎 唔洗抽

抽拉打，抽返隻01

拉打依家強度仲有？

thx ching，咁我唔抽節日了
btw我抽過幾次10石，勁撚非洲
想要強力隊長隊員

冇抽過可以抽，武裝有部分有用，faiz腰帶仲有抗性同破吸

Token 留正月先用啦

冇啦啦維護？

上次個個37%都幾好

又封黑石狗

60抽無火天 魔女

勇士

火天唔係有得賣?
魔女1%就算啦

追 輸要谷

諗兩諗 大家都係周回用 原版咪又係差唔多
你果幾個火橫 掉buff有寶咩

所以我用人地果隻算
不嬲單刷25體用開夏日魔女
但我速刷係用火隊射
依家拉人地隻4掉寶聖誕魔女

火屬有機川解lock 光屬得啲一橫有時唔夠力

有光宙同光魔女都係全版轉

抽到超一唔知點組好
好想要555

睇清楚啲我全句

暗屬會唔會再出啲夾到暗龍刀嘅隊長？
吹龍加得1combo仲要無減傷

聖誕光魔招主動仲係咁閪，如果唔係都會考慮下換

仲未肯bam我 好想解脫

又比人bam左

仆街真係俾人ban左

萬聖魔女

無加combo

如果暗龍刀50%以上減傷就正😢

想知點先BAM到.. 咩都做齊咁滯了

禾都係

想問下隻拉打Super 1換唔換好？

兩隊都組過嚟打裏異形，感覺萬火節火魔女夾暗龍刀穩過吹龍刀不過點都係要帶吹龍

Super1當玩具做下隊員都仲得，做隊長真係唔係好掂

目前環境唔係必要，換嘅話換faiz仲有用

佢個瘋狂變身俾人炎上到七彩
我諗佢遲d會出俾你揀變乜
呢隻就係condom

仲要其實變完隊長技都唔算太勁組隊限制又大

用超一換555

山本原罪係咁多近代人氣拉打你唔出大獎
你出係唔係個個噏出名既super1

Ok啦拎黎夾tifa都幾易用

咁唔係必要就算

入驚屌柒猸蛇先

我日日屌眉的

想當隻super 1係印花，可惜呢個pool冇咩想要

次次出新野都屌冇用

淨係識古加到甲鬥王既拉打，表示冇癮

真係無乜用 同類型隊長有雷奧了

真，最鐘意係kuuga
上次出見到佢時真係屌出聲

啲5星係咪唔諗住俾佢究進？

屌阿，兩個幾月無課，岩岩諗住入港台版課課去點知彈app.

有冇試過game入面轉螢幕比例

修復就得 依家港版成日更新完都係咁

重裝左3次突然得

料

你比錢我抽咩屌

同pool嗰幾隻xx真姬係咪永世都唔會進化

又中電王 我屌 換隻555就算

無強化咁無誠意

暗水魔女呢

風奏真姬呢

全部鳩塞粒殺就算

山本係咪好等錢洗

出你就出啦
一D吸引力都無

又氹我抽Mk仔？

9ho合作上次唔係7石既咩
做咩今次變返6石，我有冇記錯

木屬隻新野好似好撚勁又追打又9同

拉打同聖誕唔賣得？
隻木出到咁撚勁引人抽

上次收起左5星得6-7星
今次7星我估會減機率
可能得1.5%

之前D人話悶嘛

山本係咪痴撚左線

等緊你地課金換錶同call幻幻

上次抽左勁多垃圾
可以拎黎換

勁咩？ 幾多C先有20倍

10

抽定先 然後等木屬7x6

鏖魔木屬7x6

咁細力 不了
等 12倍 有回 7x6 睇怕窮到會接住正月出

屌你老母舊果D7星 BUFF都唔BUFF下你老母臭西

拉打刷左五個幣 換邊隻好

555

556

Ios 買左pass 仲可唔可以港日版互換課金？
我買左pass 之後入港版彈apps

我琴晚都發覺港版彈app
利申未買pass, iOS

新手抽神up定下星期9ho好

理論上下星期9ho會易啲出7星
但9ho冇邊隻1線隊長

神up, 9ho有啲角都幾勁幾有用，但佢今次個pool咁大，仲有啲5星角真係唔想抽

做乜又搬返d五星出嚟

多謝山本

抽9下中得2隻8星1隻9星

大號都抽3下又係 1 8星 1 9星

唔錯啦下話

咁都只係唔錯咋咩

我瀨晒野 3pack 5隻6星 2隻7星 1隻8星

好耐冇試過咁激動

係咪想講5隻7 2隻8 1隻9？
計返都唔算瀨啦
比3份1多左2抽啫

我好感恩喇
嫁木同水暗都唔駛點追就有隻玩下

6星限進咗都當7星？

有冇人放rx黎玩下？

直程係歐啦...

哦，原來咁分，我真係咁當
咁你算唔差啦，得1隻冇咩用既8星

冇9星喎

你果陣冇換齊咩？
以你黎講都係抽幣架啫

咁又係 有幣就算啦

你老尾山本 食左我D 石

無撚隻用得 仲要無武裝

仲有三十石

花梨隊長 如月隊員 而加抽埋隻光木魔 齊隊

嗨 牙六

嗨

pad開發部去晒整呢隻野？
3d模組+配音+真故事mode

你肯整我都唔止課1500yen啦
山本你個腦裝屎

山本收jo禾 chin chin but 冇左個月經課，有冇清都係咁

請問遊戲中可以block 人的嗎？

10抽得一隻coin

你refund吧

1抽中左隻火魔女
可以點組

116 492 299 招FD子 掛吹龍 花梨

印花

今日一抽 嚇親自己

上面D人曬撚到呀

好嬲囉😢

好撚想要水著暗魔女呀屌你, 點撚解唔撚中架

D 石allin啦屌鳩你地
冇錢課金呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

課到中

三倍god都係咁教我

屌你老味 個fd 10抽6粒大印花
我10抽1粒
公平咩

Zero one 值唔值得咁換？ 定留翻d 電王 rx 玩算

咪呀你

Zero one要究進搭未究進隊長，強度就夠，但5秒轉珠時間真係唔係人人都玩到你5秒轉到9筒同橫排都可以換嚟玩
至於電王就睇需要，RX就不了

5秒唔炒都偷笑不過個強度好吸引
我宜家主要都係玩萬聖火魔女
rx唔係好勁咩我見gamewith 評佢ss

RX唔係唔勁，不過隊伍要綁定板機，變相又要讓一招技，又要記得扣板機然後隊長又要有強力防綁武裝，即係神威傘，box冇返咁上下深度其實玩起上嚟幾吃力

萬聖節火魔女勁呀搭暗龍刀打裏異好穩陣不過攻略時間可能偏長啲，由其有啲8combo盾真係可以卡你好多turn

屌你老母山本 冇隻好

做隊長一隻就夠。我換左四隻用嚟刷經驗

RX 我覺得唔錯 放棄左一個位入貂蟬都夠輸出

啲經真係多好多下

之前魔女仲未有武裝嗰時 我換走曬依家唔夠帽用

你有輸出嘅原因似係有強力隊員喎

hi

咁樣貫通會夠力？

一隻隊員都冇

咁辛苦贏咗個壞滅降臨屈殊 剩係送個牌

唔似會有上修

用咩隊？

sorry十年冇玩啱啱先down翻 想問如果我10石機刷首抽 有冇邊幾隻係要針住抽？或者好有用？

沙灘水魔女

想抽隊長不如等9ho刷隻花梨嚟用
10石機我諗大家嘅目標都係抽光木魔女同水暗魔女

即係呢部機對起手嚟講冇乜用？

都係吹龍暗龍刀

以家環境首抽無咩意思
寵太多 中左a但係你無b無c都好難玩
所以建議刷隻花莉(4699)就算
連5粒珠就大大力 隊員是但塞垃圾都得
跟住慢慢玩 鍾意就抽

唔該師兄

最強JK仲可以搭大奶Tifa
識抽一定抽花梨

沙灘水魔要有回復位
新手得水柱易啲有但都要75萬mp

推

睇住人100石抽左2隻聖門
但佢係想抽小白狗

岩岩裝返 我應該要做啲咩

Del番

潘多拉係咪隊員都係廢？

2-3線左右
未夠靚隊員頂下位都仲得
轉色轉心技好用
而家橫排又有少少翻左身

雖然齊腳基本上唔會揀佢
系列神只有小部分仲有用

之後呢

攻略LV9點撚樣打
隻boss完全打唔入 仲要比佢封隊長就玩完
輸左10幾次啦

呢幾日重玩抽到水暗魔女起手
草左百幾粒石
應唔應該繼續抽10石pool

個pool大部份係印花
唔會入到隊

all in星期一gungho pool

300石都抽唔中水魔女
好黑

咁多印花仲想點

想要大魔女

*暗

有冇人知有咩app可以叫人打協力 ？之前用開PadHelper 不過依家嗰度冇人開房

抽到有囉

一蚊都唔肯俾 抽到咁撚歐又唔撚滿意
真係想要乜就有乜先開心 當隻驚係你老豆整？

今次部機有得抽暗魔女？🤔

早晨22抽

好羨慕
想留錢聽日抽gungho

隻光拉打係咪用未進配giga快刷
得果5秒好似番左岩岩玩果陣咁

可以打極練

點組法

巴打如果我無第三隻隊員有無咩替代品

貂蟬呢啲有大抗既野都要落，繼技/覺多左選擇

4010或者5352？ 不過我未試過

極練啊ching

我都係抽左22抽
點解你可以total 12印
我total 7印我可以連出6隻垃圾 cls

有湆魔女已經賺左

係 暗魔女前抽到好灰
一出暗魔女即刻賺晒 即收手

聖誕火龍女買黎等打杯要4定5隻?

5隻

抵唔抵換

我覺得唔抵，留嚟換9ho合作重好

9ho 7星如果冇改低機率
會易抽過代幣
16隻如果跟返2%
6石有32%機會中
(不過覺得會減到1.5）

但9ho啲7星好多係垃圾

同你講既係中垃圾去換你想要既會抵過用普用幣
當然中到想要既最好

今次9ho大獎係邊隻？
之前一隻7星都冇

有冇人知9ho係幾換一？

6石5換1

換隻如月返黎先

死山本慷慨d唔得既咩

新出木果隻
舊角就奧米加 木大叔

啱啱down返落黎 組隊有無更好選擇

已經有1隻聖誕光魔女有無必要換多隻？換黎應該會進左帽先

光屬如月都幾重要

有咩咁重要？

四季大獎 極練1C隊要落 其他可有可無

咁砌好似有得玩下咁wo

木大叔換唔換好?
風神 風神 雷神 雷神 火奧丁
咁換

方便的話直接貼裹異形/星壞通關圖

扮緊工未得閒試隊呀

咪能玩啦師兄2020都黎緊頭仲轉十字我用塵魔唔好

依隊入到場要幾多turn先換到隊長

9turn

本身有兩隻四季，有無template參考下？

俾上面巴打提一提,,係WO, 用鏖魔仲好D WO

咁我課隻大佛返黎係咪好ON 9

光屬飛影囉
你覺得唔重要可以唔換/抽既

想問新果堆友情武裝
係咪全部留1就ok 有冇d要留複數？
疊唔到好哂位

見啲人用開漫畫合作隻孖肥仔

即係邊隻呀

大佛隊員好似勁d

多奇

佢隊只係勁D, 但要捱9TURN....

可以退化換成希石

有d卡廢到笑留一張都嫌晒位

我原意係抽到舊果堆武裝如果冇用,
除左賣仲可以考慮退化換成希石,
睇錯你留言,sor

13抽11金.......9ho又呃石屌你老母

屌，黑百合沖未有得進化

超覺/武裝都無

另一個版本有進化㗎

有咩7x6木屬好用隊長 用黎搭新果隻?

鏖魔

重練吧啦巴打
我個舊AC都係咁太多時代眼淚
超轉生又難 轉完仲要唔係主流勁寵
前排侍魂首抽隻霸王丸重練番 輕鬆上軌道
趁佢有exp加成刷番lv 而家已經玩到500幾lv了

七星pack中魔女

有木個隻球王片未

116 492 299吹龍 9ho新木屬

8蚊搞掂

我直接換

新帳 我應該點做？對依家嘅pad完全唔認識 對上一次玩係4年前

依家呢到係上次10石機同依家個6石9ho機抽嘅 我係咪要追師兄講嘅花梨？ 我見火龍刀30倍又易玩好似幾勁 但係好似冇乜人講？ 啲寵係咪唔係淨係睇倍數？

雜色好難貫通 家下隻隻都無效盾

火龍刀雜色隊嚟，依家好少人玩雜色隊

神up你課金定係刷首抽？ 見你無水暗魔女？

原來係咁 倍數大都冇用

問friend俾嘅石帳 神up我冇追水暗魔女 我唔知佢勁定廢 我見有隻火龍刀幾高倍數就收咗手 我仲係麒麟隊嘅年代⋯

今次d5星卡真係唔知邊張有用
就咁睇覺醒同技都麻麻咁
BTW 8星我退哂換希石

十幾把蝶龍，差毒drop卡

水暗魔女+3秒 +3c 都話唔知勁定廢，頭尾水暗魔女一個9筒已經1c變7c

我唔識 我睇佢雙隊長都係300幾倍 我火龍刀有900倍 我覺得火龍刀勁啲 唔知要睇咩嚟決定勁唔勁 淨係最膚淺睇倍數

雜色900=辣殺

而家勁既隊長技要有幾個條件
有追打, 減傷, 血回buff, 加combo, 純色
倍率頭尾15倍以上都夠用

漏左 仲有7*6

淨睇倍數玩炎柱爆得機 唔洗抽有得買

而家隊員啲覺醒/超覺好屈 7c=>16倍 50%血下=>32倍
隊長唔使好大力

咁我依家呢個帳有冇得搞？或者要有咩目標

都夠玩啦，我岩岩玩返個陣都係用水魔女雜色隊慢慢玩返上黎，你而家仲好過我個陣時。

玩住限黃龍先囉，變完身無條件倍率

黑狗女兩隻落莉莉娜隊會唔會好過木魔女？

手指同sb都多好多
又有無限木drop

聖誕黑狗女2隻ok，木魔女沒落

莉莉雅抵唔抵換

木屬t1啦⋯⋯

黑狗女勁過木魔女咩
黑狗女輸1個7C喎
4色陣 就算7*6平均都係轉得10.5粒木珠
好易9粒都無喎

換完等木tifa

睇埋正月魔女先決定囉

但莉莉娜大力過木魔

想問下刷收集應該打咩難度好

正月魔女好似用大幣？

正月唔一定出魔女

我仲對pad好有期望

隻莉莉雅見到COMBO王又係食撚哂屎

除左泳魔女有邊隻6*5唔驚c盾

商家次女 zero one

次女9粒先4c
要有10c都唔係話有就有

我覺得聖誕黑狗女最大問題係主動技太唔穩定
仲要咁岩莉莉娜轉光 轉唔走火暗心
輸出方面可能唔洗木魔女 哥瑪果啲短轉應該會好用啲

要賺到盡緊係食住莉莉娜條水
出隻正月木tifa

聖誕黑狗女最主要係4sb同2隻永久木掉落
木魔女cd太長，如果唔磨，好難開第二次

終於比我執到件3污糟珠裝備啦

火龍刀招技咪解決到個問題

水mk有冇需要兩隻？ 冇既想拎去換新角色

留3隻有多先換啦

咩情況要用咁多隻 我唔係重課玩家

一隻做隊員 兩隻做隊長(冇人會掛)
唔用黎做隊長嘅留一隻都夠 直接變埋做暗抗裝 有用先退返
我手揸兩隻兩年都冇用過

新既合作邊隻勁

講真話勁但唔會玩壓血隊既囉黎做印花好過
武裝大把平價替補

換唔換多隻莉莉娜好。。。

招fd 子 /單車
379629262
有暗龍刀、tifa、雷奧、超人、莉莉亞

360 545 932 招大量未新木角

未進

push

冇聖誕黑幻魔, 換唔換9ho新木角好

而家換齊兩隻咪得

隻聖誕黑幻魔係咪最好兩隻？

4sb 37c 應該幾有用

zero one 5秒點轉

9ho有邊隻唔洗留複數
抽左好撚多重複

唔難

無進化

聖誕黑幻魔 x 2
莉莉娜 x 2
咁夠唔夠

依條team好似幾屈屈

玩速刷
Turnturn開技

超一有3隻 拎兩隻去換 應該ok🤔?

其實抵唔抵換係取決於你換黎點玩
貪靚換黎睇嘅梗抵架

貪靚？
執左會唔會又黎大bam祭

7年無玩，想問莉莉亞個公仔左右個兩張卡代表啲咩

9ho另一隻手機驚chronomagia啲卡嚟

新變身效果做乜9

中學生powerpoint effect咁

我見都係出一舊雲就變完
有唔同到咩？
仲專登入去試下有咩唔同

仲膠過舊雲
D色又唔撚搵designer執下

其實gungho有冇正常人
定係跟得山本個個唔正常

我諗得山本唔正常

整cut in係咪真係咁難
ppt d動畫效果仲勁過佢

297665733
招親友
長掛RX、萬聖火魔女、黑龍

明明switch 就整到靚靚仔仔

有冇咩隊穏過壞滅極限鬥技場

有冇人放中進度多石帳號？
重玩果時錯過左花嫁個pool

水暗魔女

DM無C...

正過dmc囉

molamola,儲左成年嘅石睇黎會清倉

正呀

呢個12月 山本D活動錢 一定搵左好多幻齒過聖誕

節日水木火龍女,毛利
除左依幾隻仲有咩主動技係2色陣+boost2 turn

唔好意思，各高手們，小弟又有嘢問，回窩兩個幾月，噚晚睇四眼佬話果隻黑白合幾好用要換，但我換左就會清倉，想問吓係咪真係應該換嚟過啲壞滅級關?

麻煩俾啲意見...

通靈王道潤

起呢到講con佬

唔反山本了

哪有石你老母

CON佬水平算鳩數吧啦

唔使睇個過街老鼠藍絲
係人都答到你黑百合要兩隻

哇屌 遊戲王 唔反大介了

有合適隊長先好考慮 唔係就買完企係到

招新木隊朋友
260094627

想問火暗omega刷極練隻弦龍有無野代到？唔小心換走左

認真 CON佬水平高過呢度

仲以為有CUT IN
點知仲ON9過雲

近期有冇邊隻mp係必換？

有無cap圖睇下
iPhone仲係得舊雲

你訓醒未？

齋講pad係嘅，但知道咗佢人格之後，睇見反胃

好colorful丫

清係咪有故講

想知 講多啲

留名

更正 知道咗佢係偽中立藍絲

咪屈啦 con撚係藍屍佢係黃到金果隻 次次遊行都撞到佢 企最前線 佢中間分介 帶哂口罩次次睇live佢放火魔時都認得佢

真係估唔到佢咁大隻，捉啲暴徒時一手一個，睇到我呆左唔識郁
走埋嚟捉我時我係咁叫2525自己人自己人，話自己唔小心跌左營光棒先冇事，不過成手俾佢㩒到瘀曬，痛左成個禮拜轉唔到珠

下一站金鐘 下一站金鐘

咁我都認同，但con佬好處係當佢condom...不加讚不訂閱不課金嘛！

班連登仔以為4眼樣衰毒撚=0戰鬥力咁，心諗牙con幾年前跟熱血公民魚革掟磚掟汽油彈果陣你班細路仲鴨緊片咋

暫時回窩到現在仲有好多關係過唔到，但如果係要死磨爛磨咁過我又唔多想，但佢講到話有一看門口係唔錯選擇咁，我先上嚟問吓係咪一定要換姐....多謝師兄們寶貴意見

兩隻都有
有冇隊型？

有冇人仲用緊小野田坂道

變咗車

諗住試下RX搭單車嘅威力

靜啦
想害死牙con?

知唔知牙con點解近期課少左

捐左比星火

誤會咗con佬

嗚...........

其實con佬真係藍絲黎？

睇完上面 已經分唔到真假

中立藍絲，估乜都冇用，唔好搞到我

去信和買張日版iTunes card

回巢 有5隻1號 冇風神係咪換555最好

係 其中一隻最勁破吸武裝

呢個方法唔錯
但係總覺得用左之後會以後每個包課3次

有無人想要我兩個親友
低lv優先
主流隊長基本都有

抽多100石 中左555
而家變左01/電王/exaid揀一隻換

01 5秒轉就唔係大問題
但我肯定唔齊隊員

第一彈嗰陣 好似話exaid L字大伏
咁係咪換電王最正路

01要兩隻，諗清楚先換
電王由上次雪到2046都未用過一次

點解01要兩隻

真係會忍唔住
但唔知點解日版an帳加咗落google度，
港版google引繼唔到，想課都唔得

補充 日版google都讀唔到..明明已經加咗兩次，唔知係咪要等幾日

應該換唔晒3隻 應該換邊隻先？

中間

仲未有遊戲王料

應該下星期先有，jump寫話係30號先出

遊☆戯☆王デュエルモンスターズコラボ決定のおしらせです！続報をお楽しみに！！ #パズドラ

咁都叫料食撚屎啦山本

我呢囉卡墮 墮lo

有我情報未

得圖睇住先

抽爆

下下星期先出pool
而家出料俾人屌得仲金

如果唔係雜誌爆左料，
正常下星期中先公佈，然後每日放幾隻出嚟，再下星期一比人抽，唔夠人抽就嚟個山本抽強化

太早爆 技能，又比人屌廢產

冇黑暗大法師

好似星機咁 要抽齊手手腳腳

不嬲全新合作都會早一星期出定個空網址釣你癮

仲有成7日 仲要3銀變1金 唔好玩啦師兄
你一條體都刷半隻返黎

想重新玩返，想問刷到咩先可以去馬

依家唔駛刷啦,
直接去馬就係,
首抽個啲全部垃圾,
直接開始草石抽+297機

重有一個位

咁幾時先有+297機
等到有 我先刷.....

依家基本上每一送一石,
你咪慢慢草到佢開297機囉,
到時咪可以抽多幾抽

咁一開波送既55粒石都唔好抽? 儲到有?

得三隻鑽蛋會唔會太少

城之內應該鑽蛋啦
表遊戲應該獨立一隻
仲有膜良古代版

或者依西絲會cosplay 水埃

続報をお楽しみに！
下個禮拜應該會加埋其他鑽蛋
如果唔係就成為近年最少鑽既合作

有究進先可以係鑽蛋?
傻豬黎既

7石機 全鑽 唔洗煩

似係得遊戲可以換(7星)，其他有幾隻6星鑽融入咗係啲無究進既寵度

儲啦

城之內似假鑽
真鑽應該得3隻

佢以前試過會加真鑽
不過唔知仲有咩角色會出

可能出遊戲boy

會唔會有埋十代，遊星，遊馬...

pad blog話圖鑑出晒d位
今次應該係咁多

好彩得初代幾驚佢忽下腦6代出哂 好似ff咁個pool成廿幾三十隻

9ho 有冇邊隻要特別換？
已有omega 四季 猫女 如月 水裝姬 魔女 大叔 火蘿莉x2

ff出左咁多次先咁多隻啫⋯⋯

新果隻木囉

係就好啊

要升邊個好，唔識點搞

6石機新果隻木值唔值得換?

想重新玩但唔識點砌隊
巴打們幫手睇睇
定係重刷?.....

呢堆野砌唔到啲咩...

重刷會更好?

另外新帳刷到個8星野
其他都廢廢地 去唔去得馬

呢堆無用架啦,
唔洗重刷,
因為呢啲POOL刷黎都哂氣,
你慢慢草石抽仲好啦

即係Keep舊帳 儲石等抽10石機?

係,
或者你睇下有邊啲POOL有勁角咪抽

15 分鐘洗唔洗慣通？
好耐冇打

只要傷害吸收

個舊帳得百幾rank成堆垃圾仲叫人keep

唔KEEP重開咪又係由零開始,
我幾年無玩咪又係咁樣玩返上黎

中左伏，有一隻要慣
好彩都過到

咪伏人啦

宙斯龍？

挪亞龍都要貫啦

水木光

馬尼洛7星，其他6星冇得換

成日有人問值唔值 都要睇返你自己有咩寵架嘛
唔夠木隊員咪又係換黎擺 貪靚嘅話梗值架

仲玩緊哥馬隊
用緊木魔女阿叔同醫女

遊戲有變身點都睇高一線啦

我覺得幾勁 我都係咁組
新果隻隊長 中間木魔女阿叔醫女聖誕ローミア

聖誕果隻冇，是咪要換埋

Super 1: ??????

唔一定 我覺得係更加好遮 超轉生木埃 木零龍 或者多隻魔女都勁
木埃可以補埋耐性添

玩火好定暗好

想問下呢個地下城覺醒 放係單機隊友果到用會唔會有效果

有

謝

我覺得兩隻都ok 可以搭唔同隊長 我自己玩暗 搭魔女kitty或者火果隻

補一補圖

打到差D夠鐘...我轉珠真係好廢

諗住用轉隊長技？ 極3求鳩其他都過到啦，直接用䓶莉亞仲快

諗住穩陣D擺3隻破吸傷, 結果1隻都遇唔到

想問 555既武器 有冇話係必要 暫時一隻風神竉都未有

無破吸就換或者抽啦
最勁係依件同埋神威傘
銀魂唔知幾時先復刻

一隻風神技都未有就唔洗問啦，依家一係faiz一係換9ho 木大叔，睇你隊型係乜啫

琴日有消息講銀魂劇場版好似2021先有 所以

張圖好撚靚

專業賣笑

抽到lilia 同omega
有冇需要換多隻落隊

舊圖

呢隊轉珠時間太短請問有冇咩解決方法
得7s唔係好夠轉
我認我廢
求高手指點

圖鑑夠 1500 個, 可以用大加手指章

哥瑪同木魔女武器係咪掉轉左

除左轉其他隊員、用手指武裝同徽章仲想有咩解決方法

轉有加時嘅隊長

暗版水魔女係咪只可以當細印花用?

點解我開木大叔招傷害破吸，會變左做屬性破吸

你俾我睇下你個隊 9成係你之後開咗招屬吸 洗走咗木大叔

有無人知講乜，想課金課唔到

予期發生 唔知咩所以pad終了

預期之外嘅error 姐係咩事

我都想知

屌，柒撚咗，唔記得kitty有屬吸

淨係哩個池嘅印花

抽左600石都唔中新木
想換兩隻新木，應該點換？
omega x4
花莉x5
水mkx4
火羅莉x3
大叔x3

冇神威傘 但有木大叔
仲洗唔洗換佢？

換到就換

奧2花3水1火2木2

奧2花3水2火2木1

奧1,花4,火3,大叔2

有冇高手有5535隻格雷借黎用下
159371919

換唔換好

唔換咪等一年囉

換聖誕唔換9ho?

Rider Super 1 隊要咩隊員?

前排抽到兩隻暗龍刀

想問下暗龍刀洗唔洗砌橫排隊員?

有無咩隊員推薦下(我無飛影 勇次郎 暗魔女

入咗醫女同第隻暗龍刀先
跟住睇下有冇工龍 赤目司令 black嗰d？

仲未有技睇?

Juno/吹龍

搭單問，有吹龍想組人地隻暗龍刀玩下
有兩隻暗魔女但無飛影 勇次郎
試下玩過唔知點解無力咁
另外有3隻滅盡龍 ，唔知會唔會有幫助
想請教下點組先有力，武器有咩要求

花婚魔女 天才劍士 夾tifa

老規矩星期5見

你自己都識講 無飛影勇次郎啦
又問點解

吹龍 juno x2 醫女 ff王子 暗龍刀
一定夠力，無王子就睇有咩無字寵大力

臨時鳩砌 無得破吸. 點改好?

無暗打手 唯有整隻隆入隊

有執行既話執行都大力過隆
吸破係你成個BOX都無破吸寵?
有就繼比暗龍刀 無既話唯有fd果隻繼比你用
暗龍刀 醫女神 滅盡龍 滅盡龍 暗打手 搭fd吹龍或者萬聖魔女

破吸用fd龍刀繼死神

基本上用呢隊過晒所有關

幻十郎，豪鬼，555 算唔算打手？

我以為暗魔女都算係打手

打手既話要7c+貫穿加埋有4個先夠力
你去無限回廊試下計埋killer果啲夠唔夠10億直接殺異形隻尤格
上個月你換左幻龍王定王龍 幻龍王壓埋血既話都大力

咁我放棄唔該晒你

幻十郎用得過呀 可食神殺貫宙

又唔洗放棄既 一隻打手唔夠咪擺多幾隻
fd搭萬聖魔女既話佢都有3個貫
牙神80%血以上都有啲力既
真係唔夠咪帶個buff

只不過如果你單打手就夠力既話其他位擺2滅盡+醫女道中應該會順好多

以為聽日平安夜會早一日放定正月料
點知大介咁無人性要八婆平安夜都OT

今次山本另外拍左片擺上youtube
但係唔知連唔連埋正月一齊出

今日都仲唔講播片期 仲唔係留到星期五

話說岩岩中神道 無花嫁魔女點組好

岩岩開局 乜柒都無，請問換唔換好？
Thx

Del game

乜柒都無就唔好換啦 換黎都無隊玩

已進雅典娜 已進光魔女 貂蟬
有玩龍入埋隊 冇就光龍刀 都得啦

光梨隊冇限制
好多光隊員都入得啦

用左20石先抽到
開唔開得過

水mk 仲有冇人玩
9ho勁嗰啲差花梨同水mk
有冇需要換隻嚟玩

儲吓石抽297機啦

有冇人長掛冴木 加你親友

正月 木水魔女 會唔會有7X6 加減傷

7*6 木血攻回1.5 7combo以上輕減
木6粒6倍 7粒7倍 8粒8倍

仲可以點改 成日都覺得唔係好夠力

啲防暗毒廢武裝唔夠勁 有無220果啲防廢毒暗武裝?
唔夠力就錫菲換再高一格既打手
再唔夠就睇你唔夠力殺咩 食埋killer

估計會設計做正規隊長
應該1.5血回/2血2選1
7*6/加c/追打 3選1
輕減

不過最重要係睇埋主動有冇得buff埋破無效
否則隊長技拎得再勁雜色都好難上場

好似火魔女咁成隻改到唔同先有得救
用番水魔女個底去改既話就收得皮

104331698

169704554

咁樣會唔會好d 武裝就真係冇辦法 冇隻武裝係勁

你繼返好d野 入去打場異形試吓

做乜唔換555

9ho啲design真係食屎

106644202
木kitty招fd子

如果想玩木隊，係咪應該換咗隻聖誕獄幻先

miss哂 tifa, 管龍，暗龍刀又砌唔到隊

我覺得小黑狗好值得換
主動覺醒都靚

26 9點聖誕完，夜晚先播片
即係今日應該會有正月料

屌山本老尾，本身想等放送再決定換唔換，要等到幾時？

放心，換野會維持到26號11點
佢拉少啲布就可以睇晒再換

邊隻小黑狗

ロミア 黑幻魔個女

我覺得睇埋正月有無莉莉艾新partner先
如果有隻勁既木7*6既話就唔洗要聖誕黑狗
黑狗果2個sb+要換隊長玩7*6先有用
得3 7c/2 7c+1貫既話廢過kitty 木魔女果堆
同埋主動技好大機會禁落去無9木

剩睇2個sb+ 連埋其他合格覺都最少擺返隻入倉

近排玩返 之前個pazudora friend個日本網好似死左
想問仲有邊度有方便既日本戰友網用
上gamewith game8 果啲搵唔到想filter既寵

抽到omega想加死死若丸打異形

暗屬有無邊隻隊長技會加combo?

吹龍

記得差電

想問下今日開免費7日pass係咪最抵？
但係會唔會食左78蚊

聖誕光魔女值唔值得換？

好似係斷日計
姐係你25號買左 計到你去下個月25號
1號買就計到下個月1號

Thx
咁我1月1先買 最想要個抽蛋

新年水魔女破埋無效盾

7x6 加個減傷盾就得

搭單問多你一樣
係咪可以日版轉港版買pass?

你個ac有錢剩比夠就得

雜色隊要番生一定要有專屬貫通覺醒技
唔係出咩都冇用

將5色破防個覺醒改到破埋貫穿

快刷用 打唔到難關 睇你需要

26號山本會同大家宣布

5色破防d竉通常都冇力

電王 仙水 暗咖
還可以
拳四郎直情算大力

其實個pass有乜用？
半放棄狀態

買夠5個月之後 每個月買pass都有一隻大印花

九筒本身仲有2.5攻
要出個消5色各4/5 貫+buff攻先有得追

唔係連埋細幣一齊抽？

唔記得有細

咩係大印花...

仲玩乜離色
你主屬純水 副屬雜就算啦
木屬爭隻7x6 加減傷

想問下android日版 試用唔到月費 係咁payment unsuccessful 係咪要轉地區先得

想徴木hello kitty fd
麻煩晒

終於出埋晴明張咭咭 幾驚抽唔到

啲卡應該點留法好？
見好似好多都廢廢地

好似得跌毒/防綁+解覺嗰張有d用？

5星卡每款留2無損失

又係時候準備比人撚

有生放送睇

直接公佈好過

冇人想睇佢地

岩啊，寧願八婆直接係Twitter出po

101石

正

想睇囉

點有先
未返到屋企睇

我屌，又打

應該Login直接送

溫馨提示

又極3拉布-.-

屌 又送得1抽

留名下年執

有打垃圾雙極3

人品抽咩黎？

唔通打裹異形咩

有機會會中佢pick up果隻限

我諗10周年都未贏到

遊戲王呢

3條廢中打撚夠未

條油拉9同 做乜

獎勵好唔吸引

特登做俾岩井打水印

抽垃圾強化

樣唔樣衰啲

強化完應該都唔會用

一個鐘打雙極123

連打一粒鍾

多撚謝哂

屌要坐定定打 計時一斷線咪仆街

之後出一次過打哂所有無限回朗

正月水魔

正月水魔靚到

幾靚喎隻正月水魔

水魔女

幾可愛

猶格打尖

屌，成pat野咁

咁似翼神龍

遊戲

勁撚到

暗屬救世主

頂..要抽兩隻..

闇遊戲勁到

海馬真水龍刀

遊戲有得換啦掛

好彩武器唔算太強

海馬都好撚勁

屌富士見黎

海馬=天才劍士

全人權角

屌同富士見一撚樣既

呢隻差啲喎

正月和龍

但諗下要達成個隊長技都唔難，頭尾隊長5色加6com,要10com都唔算難

暗隊萬歲

海馬超覺無效盾+3 7com，真係好撚屈

變身呢個系統真係好撚失敗

木木歐對奶

全鑽

頭尾遊戲
防毒防眼鏡
惡魔2倍血 18倍攻 追打100萬
暗2倍血 20倍 +2combo

有金蛋喎

人係鑽

d廢金多到

重貨追遊戲

猶格2729

完

其實光5暗5真係咁容易發動咩,
咁快打晒飛機咁
3隻黎講,得水果隻係有D料

變身果隻 no.5781 唔同究進果隻no.5782 喎

遊戲我應該係玩變身個隻，如果抽到的話

正月水魔靚到
不過經過聖誕火魔女之後都係冇期望冇失望

暗果隻咪光5暗5果隻
變身23 TURN CD,不了

水魔女咩技？搵唔到

黃龍22CD已經屌晒鬼 呢隻要23

屌你yoga 都極醒埋，天秤去咗邊

都係開2人
然後斷打

正月水魔唔係木屬

日龍呢

未有

雷太畫嗰啲得咖哩極醒咗

正月水魔光屬 收得皮

黃龍垃圾雜色點同

隻正月魔女上年整落？

我覺得遊戲都要雜色先玩到，限惡魔type有d難組，可能我box細

又係靚圖配垃圾

屌你正月狩獵神無究進

嘩對隻光水水魔女好撚失望
唔係木屬不突止仲要咁廢
得幅圖靚

正月pool八星全部垃圾印花黎
可以攞晒黎換魔女收工

我諗山本都明冇人會抽

好撚失望

同上年差好撚遠
上年有fsn 正好撚多

真·最快二回合風神喎

遊戲王ip唔差過fate好多囉
只係大家一早知冇左個驚喜

神威傘...

咁就好心佢真係減下招技嘅turn咪放咁撚多skill加速啦
留返d覺醒位加返個9宮/殺仲撚好啦

17對11喎⋯⋯

我覺得佢得18倍太少
雜色冇20倍起跳邊有力

全加速唔係8*4=32+1=9回咩？

根本得幅圖靚
2 turn風神技講真有幾可2 turn 都要用呀

係喎佢+3

個85石福袋送抽唔係必中限

山本你知唔知咩叫福袋

頭一兩次出完心諗蝕本就無再出

佢仲有複合屬吸
幾時山本俾諾龍重出江湖你地就知驚

隻光水魔女廢撚到

光屬魔女天生垃圾

佢今次應該要係木屬
出光屬已經on9 仲要咁廢

amazon有必中限福袋 仲要係120羊 仲平過呢個

隻正月水魔咩年代 雜色得18倍
招主動又唔加貫通無效
仲廢過聖誕光魔 得張圖靚

連頂帽都無掉落覺醒

呢隻野血攻回2倍 都唔會用到

屌你老母 失撚哂望 隻魔女 如果加返個固定追打都好啊

惡魔type全部勁隊員都係二三色陣/限血

依家都唔知換唔換Lilia同隻獄幻好

後面隻嘢好似笑緊佢廢咁

咁係光暗魔帽先係有掉落都正常
不過水魔帽我反而覺得係5頂最正路果頂

其實呢隻夾貂蟬玩可能或者未必廢

仲諗隻黑狗得返2粒鐘換

遊戲王7星大獎三圍1250同MH一樣
應該係第2個合作10石機

唔撚係呀

雜色惡魔隊員 待開發

隻正月月讀勁左年幾2年喎

有無諗頭

超覺無貫通 隊員都難做

一隻限 廿幾三十隻希石

光隊冇位落啦⋯⋯

正月POOL圖10分
能力1分

遊戲王得頭3隻可以換 仲要用5隻大印花換

唔知有無必要換，驚唔夠印花換遊戲王啲角

之前其他隊勁嘢miss 哂，e.g. 天才剣士 有錢女 tifa 水暗魔女

大印？

明明水暗魔啱啱先俾機會你抽返
照樓上講遊戲王係10石既話就唔會用到細幣

我玩開木隊就兩隻都換晒4sb又做到下打手點都會換返隻

猶格5sb冇人講
遊戲王騎劫晒

Lilia 幾好用
二揀一我會換佢

所以你都等緊木tifa?

除非好多印花 俾我就覺得4色陣唔係好值得換

值唔值得換，執行有冇必要留2隻？

其實主要為咗個木天降，好似MH暗屬隻龍咁

本身有兩隻木魔 所以冇換到
反而Lilia 幾好

玩開木隊 就算佢唔出7x6木隊長都係會照換木角，之前鞍馬夜叉丸都有換，唔夠印花咪到時課金再抽

正月廢到呢
仲廢過聖誕 係咪可以等上修

咁應該坐實10石機了

屌 真係10石機
好彩唔太吸引我 唔撚抽

笛龍唔俾做印花

屌你老味10石

想出遊戲王救命
點知10石機仲要唔係破格地勁真係想笑死人

10石不了

留力dmc

10石仲好，買包貴少少直接衝7星唔駛連埋6星一齊抽

能力真係普通到比平時勁少少咁大把

諗諗吓都係放棄隻木獄幻

完全冇用過

遊戲王最多咪值7石 10石on撚9

嗰時換咗煌黑冇換冰咒
依家終於有隻海馬

新年送101石allin算

換啦仲all in

5大印花緊係直接抽啦自己計下機率期望值都知d大印花緊係留黎換1%既魔女啦

抽10石god fes 去換遊戲王

sor 有7隻光魔女

我有廿隻泳魔女 不過廢是cap圖

如果遊戲合作d金蛋有用就值all in
唔係既話 真係射落海

保持住觀望態度先

5石1%同10石2%

即係大家都建議抽10石神up博中大印花
再換遊戲王？

3隻有得換 應該唔至2%

建議你買完2包必中再抽多十下八下當抽下6星就好停

又唔係勁一大格，10石仲要5大con真係搞笑
大介睇黎聖誕呃唔到錢

咁值10石，MH笑緊

不過趁而家少7星早啲買會易啲中
而且以MH慣例黎講會比較保值
MH第一波既嵐龍今日都仲用得

低星角變身變隻可以抽返嚟嘅高星角
遲啲分分鐘合作金蛋可以變大獎

要進奧丁個衰仔 應該要咩料???

搵唔到個7星包要幾錢

9ho 隻魔女有冇可能變帽

個隻係垃圾版

遊戲王仲廢過之前火車真係好撚嘢

ching係咪平衡時空?

佢應該係用10石對比5石嚟計掛...

隻海馬已經係屈左啦⋯⋯

唔計遊戲，海馬已完勝新幹線同埋可以換，仲想點
新幹線除左隻清州係勁小小之外全部都無機會用

火車有大防綁武放題 啲5星都可以廢物利用
遊戲王就同我出啲變身同無天降10COM先有倍 仲要10石

岩岩組過變身遊戲 都幾易組 基本你抽到黑魔導就搞掂

海馬直接抽到就正
5換1就完全唔值

想問下抽到三隻傑達應該應該留曬
定拎去換野
平時玩開禾箏龍同水暗魔女

大獎是咪海馬

話時話個pool得三隻真鑽會唔會太少
個ip咁大應幾貴，唔出多幾隻？

正月魔女都冇人會落pool

我做佢會再有多個自家pool或者新限神

遊戲點都係一線啦⋯⋯

4隻飛龍12s ,裝備+2s =14
3隻飛龍變身boost 9cd=23
遊戲變身

以上需要課幾多？

放晒飛龍點玩

要放不如放鍵龍樂士，4sb一隻...

變身變做黑魔導女

鍵龍冇惡
弦龍好似好啲，都有4sb

on9遊戲一隻打哂咩師兄

變身遊戲另一邊應該用邊隻？
自己定牙神？
牙神靠血線好似會好跪咁

兩隻遊戲隊長 無輕減
可以點擋裡異個先制100% 求指點

我諗緊牙神定暗火魔女

一粒輕減搞掂啦

尤格極醒好撚勁 比遊戲王搶哂風頭
5sb/2貫2 7c 主動技光心陣+解綁解封覺

變身不了

16cd我覺得有啲長

咁既技16turn好合理啦
光隊帶定一隻順便可以解封覺
超覺貫穿做打手又勁
sb+ 既話5sb+雙色陣一定大把機會用

5sb算係咁
重點勁過小櫻好多

栗子球先係大獎喎
可惜唔係skin

肥仔好過佢

變左身隻遊戲 會唔會太撚癲?

首先要變到身先

遊戲艦隊?

變身遊戲
天空龍 4SB (超覺SB)
天空龍 4SB (超覺SB)
天空龍 4SB (超覺SB)
天空龍 4SB (超覺SB)
天空龍(單機隊長) 4SB (超覺SB)

已經20SB 未計武裝

有咩用

10rd先開一次技無boost想問下要點樣打？

暗龍刀上位替代

逼人左右手協力斷變身

遊戲可以單人啵 唔係黃龍咁廢

9粒9倍 冇盾冇倍血 捱十幾turn

10抽1限

搭牙神 80%血以上有半減
拖到變身就2血回 80%血半減 270倍 防毒傷 有追打+1c

搭返天空龍唔得咩

天空龍光暗同時5粒

咁我覺得黃龍個spec勁過遊戲

洗乜捱 你砌得到開場用黑魔導拖幾turn就變到啦

我會入4隻師龍 繼埋sb武裝 一入場就變到身

然後要火力無火力，要技無技，變完身唔知可以做d乜

遊戲淨係毒無效已經完勝 更大自由度 再加隊員天空龍防暗+解覺

哈...酸

新版應該入Yoga

好撚爽 前面中4隻廢系列神 後面連出8限 呢部機冇伏

屌呀
原來要同時
以前消光或者消暗添屌

變左身要消暗珠

我以為講緊黃龍

究進海馬無得輸wo

屌好撚鍾意馬尼洛
但好似好普通咁

6隻闇獏良裝哂自己武裝 夾埋24個毒drop覺醒 食埋99毒drop 會唔會好似神魔咁一野跌30幾c

海馬兩邊都無得輸

毒drop覺醒每個係+幾多%

邊忽勁
隊長技係下位版可可 食個連擊都玩完
做貫通打手又唔夠冰咒 千鳥 saber果堆大力
有咩水隊會用到佢

好處可能係有個大防毒

不過千鳥都有

未進前做隊長唔夠可可勁 不過無可可用海馬搭箏龍都唔錯

進化後做隊員好勁喎
全防毒+3 7c1貫 主動技又唔差
起碼同千鳥同級 有咩水隊會唔想用佢

睇輸出唔好剩係睇覺醒 攻擊力都要睇
千鳥: 3955 x 2.5 x 2.5 x 5
海馬: 3695 x 2 x 2 x 2 x 2.5
冰咒: 4445 x 2 x 2 x 2.5 x.25
你自己計下差幾遠
仲要冇計到combo同+珠再拉遠個距離
點同級

千鳥 2.5x2.5x5= 31.25
海馬 2x2x2x2.5= 20
大盤面一定揀千鳥

冰咒事實上真係好大力
打極練千鳥都會破唔到光精
冰咒係一個9宮就一定爆

你岩 應該係千鳥下位版
有千鳥就用千鳥 無千鳥既話水隊點都有位入佢

技應該海馬好啲
而且唔係水暗魔千鳥唔易滿倍率

靠自己自動技+c 或者琴龍跌水珠
不過7*6本身都唔難降多1,2c湊夠10c

其實海馬個技都好尷尬
固定15-15得貫通6c 一係等天降一係開其他技
除非隊長技有+c好似暗水魔女咁
但暗水魔頭尾都+6c 仲洗撚用佢個15-15洗版

點解唔用泳魔女

海馬本體就係巨神兵張卡 打盃用

連續兩pack全金 唔抽啦 等抽遊戲王

咪又係要裝防毒
跌到成版都係毒珠 邊有火力

轉珠技包埋轉走毒

如果係左右互搏冇超覺醒同7*6版面
千鳥相對優勢更大,一隻打晒

1515唔係最理想7c咩

1812先係
1515得6c

10石遊戲王唔抽了

闇時契係日本Amazon賣緊
3000日元

有無巴打團購預埋我一份

我又夾一份

好

變身真係得山本個豬腦先諗到出來

10石會出金？

山本向本土轉珠驚致敬

拉打隻變身其實設計得唔錯
不過遊戲又打回原形

super 1我覺得先99地喎，變咁多段身最後得個攻呔buff

佢招技廢啫
多段變身冇咁多cd 唔洗夾硬砌隊真係勁好多

我覺得變身應該整個唔係永久既
好似轉屬果類咁變幾turn就回復原狀
咁就可以set勁好多都得

變身前又唔洗咁長cd

76盤面千鳥冇手指
冇10c又唔夠火力
個版加個洗衣機就訓得

海馬有大手指有平斬火力有大防毒
點睇都易用好多

仲有冇位

可以預埋我

DMC或成最大贏家

岩岩Down左黎玩 有咩要注意？ 日本版

各有各好，不過單純計打手我會揀冰咒行先
冰咒力水夠招技drop rate又好
成日可以唔駛用技直接拉3round9宮

allin 而家部十石機再鋪post上嚟睇下開唔開局囉

抽神UP好過啦
25%中7星大CON

好想野唔知有無用 3928 果啲有咩用？
5835個啲卡又有咩用？ 今日先玩

你見3928 5835個D 第1個覺醒係刀+盾 就代表呢D係武裝
用黎繼承會連埋D覺醒一齊

點樣裝備啲裝？

屌你老母9ho上年福袋必中大魔女加3限神
今年嗰個得一抽仲要唔係必中？
孤9寒

其實變身系統真係廢產 突破d 連續3rd轉到10c就變 5回合無扣過血就變 3回合20血下就變 呢d玩法會好玩好多囉

邊到睇？

都係必中

好撚痛苦，連打三個雙極

好倦

一抽黎啵

一手殘要重頭打過痴撚線

啲傷害吸收怪多到

姐係系列神囉…

三針+異形個個唔撚玩了屌

一場5隻吸玩撚咩

我一隻都唔見仲以為山本專登skip左
我仲專登落水魔諗住快啲回到

啱啱見有拉打所以回鍋
抽中black RX 但放上戰友網冇人加
有冇ching有推薦既日本戰友網?google搵到嗰啲都執曬

RX收左皮好耐,正常既

用死死若丸奧米加會唔會快啲 屌佢老尾屬吸傷吸乜撚都出齊打左我36分鐘

人品大考驗

打到第67關先俾人劈死
好撚想喊

36分鐘過左三雙極

三針異型打到中間滅火九龍喚士唔夠combo比佢打死左

用吹龍暗龍刀

睇清楚 Super dog fes一抽咋
6成幾中垃圾

已中垃圾

5819進唔進化成5820暗黑好？ 我見個隊長技好似5819好啲

果一抽會有好野既咩

其實異針送多粒火龍女石係做乜鳩

送火龍女本體好過啦on9山本

撞左兩次新木印 一次星知神
關野邊個諗

雙極用奧米加打左18分鐘（比人打左電話黎收左次皮，打左2次）
三針異形用返木kitty打左半粒鐘
邊個天才諗關野出黎，比人打個電話黎就收皮，又唔開得飛行mode

咁好彩

啲獎勵仲要9下9下

成堆

想搵返兩個失蹤人口

無腦過

我睇錯上面巴打條link, 18年

iphone嘅話可以開勿擾mode

有冇人長掛tifa 可以加好友
我用開暗龍刀同花梨
仲可以加你做親友

長掛tifa, 185754231

岩岩回鍋
我停玩果時仲係 幽助 愛德華ss
宜家多左咁多新野 ss又轉哂有啲追唔到爬左陣文 想問如果想玩tifa x幽助 有咩隊員要抽 好似好多舊野都唔岩用（eg奧丁龍 嵐龍 玩龍)

好彩一鋪搞得掂

其實tifa配幽助定花梨好D

霸王丸

119 250 698

TA仲7乘6

配花梨要開技先有盾

TA咩黎？
7x6先夠珠1，2com關關直行wo

打呢啲垃圾關仲要用7x6連埋啲珠，轉到成隻狗咁

iPhone XS Max 冇乜問題
好好轉

有得1c緊係1c，玩開candy crush

冇ed隊
無課

賣咗部iPhone XS Max咪有錢課

靠運不了 我呢啲黑仔入4隻破吸慢慢轉算

人手skill charge

推一推

以家環境d寵多到爆炸
除非你要求top1強度
唔係其實無話邊隻一定要
Tifa 幽助 黎講呢 其實就唔太建議
隊員都係塞光屬轉珠就得
回鍋都係留石1野allin一部機好d

岩岩回鍋呀？抽暗龍刀啦…想啲關瞓住過呀？抽暗龍刀啦…想大大量fd子呀？抽暗龍刀啦！

暗龍刀夠晒威，暗龍刀的確好洗!

gungho機 如月 光屬打手

Thx 巴打們
咁樣砌 o唔ok

估唔到隻9ho魔女終於有用

上次暗龍刀砌唔掂
今次砌千鳥要 有無巴打有好建議?

試打限時雙極 除左好小時候會卡珠外
未有遇到咩障礙

ok啊 除左最難果幾層 應該無咩難度

諗出黎果個真係天才
個獎勵仲要咁九唔搭八

發現依隻野做7x6隊員都唔差

打裏異形嘅話入水柱拆木主角龍減回復+轉宙無天降
仲要帶盾/解禁消拆赫拉2turn禁消光

裹異一定玩調隊長，除非全部隊員都可以做隊長唔怕木雷達
千鳥做隊員算啦，隊長其實唔掂

隊長好勁喎
雖然雙色唔夠流暢+連減傷有機會解礁
但就算扣左雙色分都最多叫普通
話唔惦就過左

請問暗龍刀做隊長
三隻暗魔女 加隻 黑百合
可以嗎？

你用一次打高難度關就知有咩問題

1- 無解封覺醒
2- 兩隻暗魔女已經唔缺暗珠 同埋回復激減你都唔可以瘋狂開
3- 假設你夾吹龍 唔齊色

可以試下
暗魔女x2 醫女 暗火位

換隊長唔係必要
只要火力夠就唔係問題
而家打裏異形嘅隊好多都係硬食木雷達

真正問題係裏異型除咗水著魔女同吹龍刀之外幾乎冇65版立足之地

明白 感謝巴打

想拎黎做印花

冇千鳥被唯有用佢

係咪比人BAM左已經

自從大批bam人之後
D老屎急就少左係呢度出現
成個post健康晒

之前果班真係少少串既
新仔問野都唔彩人

中